(反Me too)今日係屬於男人嘅勝利

左膠 女權收皮啦！

前田徑教練非禮罪名不成立 裁判官稱女事主證供有疑點

2018-11-16 10:26
前田徑教練非禮罪名不成立 裁判官稱女事主證供有疑點
77歲被告W.H.。資料圖
【橙訊】77歲前田徑教練8年前涉非禮女學生案，今於粉嶺法院進行裁決。主任裁判官練錦鴻指因女事主證供有合理疑點，無法完全採納其證供，故裁定撤銷被告控罪。

77歲被告W.H.，被控於2009年9月1日至翌年4月8日期間某一天，在大埔非禮女事主X，案發時X就讀中三。

事主早前供稱，案發時她就讀中三，教練邀請她到其家中按摩，亦指她穿長褲難以按摩，提議她脫褲，事主對被告沒有戒心，故自行脫下緊身牛仔褲。其後，教練把她的內褲脫下，並以手掌撫摸其陰毛，不停打圈約一分鐘。

被告自辯表示，事主只穿內褲的情况下，替她按摩其大腿及小腿肌肉，歷時約1小時，過程沒有脫下X的內褲，而他按完便離開房間。

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

Rubbish judge

Shame on you

Fuck Patriarchy

有冇得告條女亂告人？

改名呂造謠

謠言止於智者

女權撚去哂邊？